PS4 Pro Club D1隊招長打老手球員

暫時喺D1都未降過班，打左四十季拎過十二次D1 title，今屆VPL入左銀盃四強

我地主打4231 or 4321 三個CM LF RF，地面進攻同淫亂走位為主，較少玩燒味波
現有1 any ST,1LF,1CM,1LB

時間 : 每星期打三四日， 21:00 - 00:00（可早開或打到訓），星期六日可能睇波未必會打

我地誠招實而不華有經驗老手, 唔收part time, （良好企/走位意識同防守技術，同埋以團隊為先)

有興趣試腳者可以pm telegram : miroslavk

U

Pish遍

請問仲收中場嗎？